黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（11）

黃鴻升 小鬼（1983.11.28－2020.9.16）
職業 歌手、演員、主持人、作家、畫家
出道日期 2002年
代表作品
電影：
《陣頭》、《角頭》
電視劇：
《剩女保鏢》、《逃婚一百次》、《巷弄裡的那家書店》、《霹靂MIT》
電視節目：
《娛樂百分百》、《綜藝玩很大》
專輯：
《不屑》、《Love Hero 愛&英雄》、《超有感》、《黑心傷品》

鬼哥 我們會一直記得你的好 在你的星球繼續追求你的夢想吧

黃鴻升「地球上最浪漫的演唱會」訂定在10月6日在華山Legacy舉辦，預計當晚7點開演，由憲哥跟KID共同主持，也將同步進行線上直播。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各巴絲推薦音樂作品

我不是空笑夢—
「請你甭閣操煩 甭閣驚我艱苦
知影你放袂落 永遠想欲來照顧
請你放心 我的堅持 我的路
繼續行 繼續拚 繼續做」

地球上最浪漫的一首歌—
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌」

不屑—
「就讓我僞裝我嘴角不屑
讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權
赦免我想念你的心碎」

忘了怎麼快樂—
「我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

鬼混—
「我一條命 一個人
找一個神 一起鬼混
我要活就要活得比別人還要狠還要瘋」

千分之一—
「珍惜你來到我的世界
錯過的情人卡片換一種感謝
是你讓我相信這一切」

我朋友—
「誰叫你是我朋友 就算你傷心還有我
這樣才是真朋友 只要你開心那就Go」

六十億分之一—
「想起你 天空就慢慢傾斜
擁有你 快樂才如此的強烈
為何你 一片片撿起的落葉
碎成了 無限期遺失的遺憾」

黑心—
「告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅」

蒸發—
「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

搞砸了—
「又被我搞砸了 又搞砸了
又傷了她的心」

人類—
「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

自以為我以為—
「揮霍青春的瘋癲 揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎」

忘了我—
「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

複製人—
「寂寞的人複製 更寂寞的人們
沒有人能逞英雄 受得了愛的虛榮
各自尋找防空洞 只是動物的本能衝動」

我不要長生不老—
「我不聽白頭偕老的口號 我不要長生不老 我不想自己活在冰島
而靈魂 就算能 和靈魂對調 心還是換不掉
撥的是空號 現在收不到訊號
回憶全自動 循環的洗腦 重播著無間道」

美麗境界—
「美麗境界我聽說 耶 你的境界我不懂 耶
來不及兌現的承諾 兌現不了的以後
對的錯的你的全放手 按下按鈕一切全從頭」

平行時空—
「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽
在平行時空 我找不到我」

澀谷—
「從追逐到放逐 闖入回憶的澀谷
從虛無到荒蕪 我到底何苦
從複數變單數 迴蕩回聲的澀谷
從專屬變附屬 我作繭自縛」

御守之心—
「想永遠守護你 成為你的勇氣
一個擋十一 沒有半點遲疑
御守最重要 比一生一世都美好的淚滴」

我是歌手—
「我是歌手 也是 質感小丑
笑得 那麼放縱 卻讓人感動 把淚流」

玩具槍與玫瑰—
「這是我的告別演唱會」

愛的主旋律—
「是你的聲音 帶給我勇氣
戀愛的頻率 直達我心底
如果你願意 是的我願意
來做我幸福的主旋律」

心愛的—
「和你的心連結 幸福難得可貴
人總是要繞了一大圈 心碎成幾片終於看見」

關東煮—
「切啦切啦再會啦 沒妳沒妳我沒差
伊哪比我讚妳對伊行」

天堂有多遠？My Dearest Alien—
「想你的時候 抬頭看看星空
你應該就在不遠的地方也看著我」

扛得住—
「人生總是起起落落 還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各種回顧

鬼峮

升琳

KID鬼

三隻鬼兄妹情

04與99

杰楷坤達

丸子

鬼蝶

百搭鬼

聊聊大明星 - 鬼哥與關關

鬼哥給粉絲的信

還有更多更多 無法盡錄

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Post1: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

Post2: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（2）

Post3: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（3）

Post4: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（4）

Post5: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（5）

Post6: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（6）

Post7: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（7）

Post8: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（8）

Post9: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（9）

Post10: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（10）

黃鴻升18歲時，
他考獲中華救生協會的救生員執照，
20歲時獲游泳教練資格。

小鬼游泳這麼棒, 結果不讓(阻止)他跳
他自己1分也沒有得, 真的很沮喪

但身為隊長又不可以怪隊友
還要安慰、鼓勵他們

心情真係好難平伏

欣賞峮峮玩遊戲
唔怕扭扭擰擰
好有膽識
如果她玩應該會不猶豫直接跳
不會像這個女的...

lm

原來同一日出po

Ok

我唔嬲凱莉 係嬲姓潘嗰個

nplm

Nplm
好矛盾 好想快啲到聽晚 但而家已經開始唔捨得

LM
喺FB見到有台灣人話會夜排 勁撚冇品 連追思會都要夜排

新post留名

發現留so既鬼好正好man

真係好型

Nplm

我一集玩很大都唔敢睇
啱啱睇cut video 佢自己頺
我就諗係咪佢知自己冇乜時間所以嬲

睇完新一集玩很大
唔知係心理作用定咩
我覺得鬼哥特別在意輸贏
尤其是跳水嗰下我俾佢嚇親
好少何見佢咁認真激動咁樣去喝人

頭半集講佢地兄弟情好睇啲，好鐘意聽到小鬼同朋友啲日常

仲未敢睇返新嘅玩很大
好怕睇一集少一集好唔想完

睇完更加心酸
邊有人會想輸架
輸完仲要安慰鼓勵隊友
小隊長都要有自我消沉時間

佢個樣仲要攰到 個眼袋

睇cut見到佢個樣都好攰 同埋發嬲個野真係嚇親 就算係佢冇走到 見到都會打個突

聽日就係追思演唱會了
NPLM

我睇咗 我第一次見佢咁嬲 嚇親

有香港插畫家整咗小鬼sticker

佢個樣攰到傻左...

接受唔到個天接到一個咁好既人 唯有安慰自己佢真係太攰 個天都想佢好好休息下

不過嗰個姓潘既人 真係好值得令人嬲

邊到有？

睇呢條片佢都係殘
可能真係一輪輪

嗰個潘映竹成日都上玩很大，佢點都好過王晴嘅，但表現又柒吓柒吓咁，丫頭呢類就唔會咁

夜排等於冇品
死忠要入場唯一嘅辦法就係排隊喎

其實點解個樣會咁攰...
以前都一定有過好忙嘅時候 都冇試過好似呢一兩年咁
當然佢以前後生 但36歲真係好誇張

每個星期錄影一兩次 都不至於咁樣啩
Kid同佢差兩歲咋嘛

我諗佢有其他嘢煩

重點係仲有未播嘅最後一次錄影 佢都係發咗脾氣
一個從來出名暖嘅人連續發脾氣？
係咪身體真係好唔舒服呢

之前喺新加坡拍戲 仲要飛返台灣主持娛百嗰排應該仲忙？

最後一次我記得有話佢都特別執著贏輸

係嬲佢玩嗰陣又話高唔敢跳
點知玩完又 佢又同其他人上最高 仲要坐邊邊位 之後仲敢跳落去

婷婷

係喎，完咗比賽成班又走去跳

可能佢宜家又老咗 玩很大又chur 之後又食煙
不過佢今次發脾氣真係嚇親我

好好呀

凱莉我冇乜感覺
因為佢真係驚
佢即使上到最高 佢都係要捉住欄杆
因為驚而唔敢跳 我理解
但嗰個姓潘既 真係睇到火滾

佢仲要換埋泳衣跳

仲有要拍拖

佢唱歌真心好聽咗應該下咗好多苦工

搵啱自己個音域
唔再係靠以前既後制變音

其實我覺得佢係feel到自己身體有唔舒服咖
佢又唔想屋企人、女朋友、班friend擔心，以為自己扛得住
忍埋佢就可以休息下，點知就爆煲，加上佢又有食煙。

大福真係好鐘意鬼哥

步數果關潘單腳破千

小鬼最新嗰集面色唔好，好攰，一有時間就瞓覺

佢可能攰先會發老脾
係人都會咁

呢集我一路睇一路覺得佢今集心情特別浮燥
去到後面仲特別攰，佢好少何係旅遊車拍野個陣會選擇訓覺而唔講野

眼袋大到
對眼好冇神

如果唔係鬼哥走咗 我估好多人會留言鬧佢

佢責任心太重
負能量成日都自己吞曬
我只係好想佢呢兩次會贏

我都覺
把聲聽落厚左舒服左
佢同kid出海唱左少少不屑已經超好聽

丹尼爾整左好靚嘅鬼哥whatsapp stickers

想問係玩很大小鬼同kid係旅遊巴唱浪子回頭係邊集
最好有埋片 唔該哂

Line有冇得用
畀峮峮同鬼哥班frd用

唔係正片
花絮黎

呢條片個紅隊女仔好好
見鬼哥唔開心走去關心下佢

等睇聽日追思會

憲哥

nplm
等聽晚追思會

睇得出憲哥都重未放得低 見過咁多大場面都咁 其他朋友點算

7號仲要錄玩很大 點錄啊

新一條個黑眼圈大到 我以為加咗動畫...

新一集*

紅隊好似有一個係佢迷妹嚟

有提到小鬼 kid仲好照顧鬼妹

覺得坤達好正 佢同小鬼都係善良好男人

係
坤達真係好男人
睇木曜咁佢對溫泱都好似妹咁
對佳嬿又好
個性格同小鬼一樣

睇返娛百突擊童彤屋企嗰集已經畫緊Alien666

呢集勁正

再遠的 夢都願意追
再極端的運氣我也全奉陪

留名 睇今晚追思會
唔想呢次係最後一次

雖然有呢場追思音樂會消息就已經幾期待睇呢一場音樂會
但到正日又唔想睇
好矛盾
仲未接受到鬼哥走左
好似張子儀咁逃避現實
覺得唔睇鬼哥就仲係到

唔想睇一個冇黃鴻升既黃鴻升演唱會
唔想被提醒佢走左
唔想係最後一次

今晚既link

已經等待中

班支那人今晚又一定係chatroom搞事

往往係講「我無事」既人最令人擔心
唉

呢期小鬼好靚仔

發生d咁嘅事, 真係好難接受同 move on
表面冇事, 返到屋企......

昔日開心聚餐

諗返佢嗰句：可是黃鴻升 我只想要你
唉 好可惜

唉 佢地既年齡拍拖應該係以結婚為前提去拍
真係好可惜

好多人排

嘩
個場容納到幾多人?

不過見規則話在場內出去廁所
就要再排隊先可以入

1000人

#滾石唱片 準備了1000張 #小鬼 的限量版海報送給首1000名排隊入場歌迷，海報印有小鬼前幾年在香港演唱會後，寫給粉絲的信件內容節錄，當中一句「無論你遇到什麼困難，都有我，陪你度過」，令人唏噓.......

冇記錯嘅話好似1000多啲

4個鐘

Nono 同張泰山

唔紋身的
可以整指甲紀念一下
承傳小鬼的思維同藝術作品
Alien666 - 微笑 - 愛心

整得幾靚

今晚追思完 聽朝錄玩很大

今晚肯定會喊死

唔係好敢睇live 一定喊死

X2

仆街死比天收

望到個rundown已經眼濕濕
仲要ending播 英雄登出

想問下楊子儀同鬼哥係咩關係?
點解佢特別傷心?

睇新聞寫話楊子儀讀大學時期就識鬼哥
同埋佢好似本身都比較感性

提到已逝的小鬼，他說他們是大學時期就認識了，小鬼都會到子儀課堂旁聽。他覺得小鬼是一個認真、努力的藝人。沒有去送他是因為還無法接受這件事，他還說這幾天晚上都會想起兩人相處時的畫面。

以前係同學
特別傷心係佢性格問題 感性之人
佢之前上玩很大 因為自己大意累輸左隊友一關
佢都喊左出黎喊到仆街個隻

珠海嗰集

我睇咗好多次佢喊個段

年頭個畫展2星期
有po 相的
峮峮都去咗2次
私底下都可能成日陪住

睇返鬼哥輸咗要扮宮女嗰集
即使睇過 但再睇返都係會睇到我喊
見住佢係咁輸 真係好心疼

今日諗起小鬼已經不斷咁喊

想睇又唔敢睇個追思會咁

鬼哥今晚唔怕冇人去睇佢演唱會嗱

喺fb 見到今晚rundown

鬼鬼真係好有心
想睇又唔想睇

仲以為大家都會唱返鬼啲歌

好心酸
唔想係咁既方式去懷念佢
好想佢係到，好想呢一切冇發生過

預咗今晚成晚都屈喺房睇...

我都以為係

想聽黃鴻升的歌

今晚火星最接近地球
係咪鬼哥返黎

開心結尾得唔得
最尾仲唱天堂有多遠

又話用更活潑既方式報復評審
點知錄多一集就走咗

唔得閒睇live
希望有得backup

等聽扛得住

咩歌黎

場show最後壓軸係鬼哥出場

如果所有嘢都係prank就好

留名等喊

我真係唔介意眼淚白淚架
鬼哥你返黎啦

憲哥kid見緊記者
Kid識笑啦

諗起玩具槍與玫瑰第一句歌詞

屌，俾老細叫留低傾嘢 希望有得重溫返

哈哈哈李秀滿都有老細

屌

睇住玩很大等睇

笑撚左

見到全部STAFF D衫寫住Alien Huang 1983-2020 已經有D想喊

Youtube一定有得重睇
Live緊都可以重睇

出碟咁忙但樣樣都到仲要練歌
抵小鬼以前咁錫佢

要開始啦

唔敢睇
我驚喊死

Official channel無聲

未返到屋 唔敢係巴士睇

未正式開始啫

係咪lag左?

為左睇live岩岩係gym room趕番屋企

其他新聞台有現場聲了好似係

有冇人可share

開始

YouTube 無聲

開始了

Alien huang or 蝦皮youtube channel

一聽到佢把聲就忍唔住喊左

好可愛

已經喊咗

仆街, 已喊

由細到大都係同一個樣 無變過

心好痛呀

BB 相 我d眼淚係咁湧出來

眼濕濕

陳朗竹

Dllm

即刻眼濕濕

好靚仔

全部都好靚仔

細個個樣已經咁出眾

真係由細型到大

喊咗了

一聽到句謝謝你們一路的陪伴就喊咗

哥你好帥

kid着佢地對兄弟鞋

留個位置給他

99同04真係好似樣

我是黃鴻升，我就忍唔住

三個人一齊主持

真係睇唔到落去要分開好多Part逐次逐次睇

憲哥真係好錫小鬼

鬼鬼

鬼鬼撐住呀

沒有要唱 因為鬼哥會生氣 笑死

著鬼哥既衫

岩岩鬼鬼一出黎果刻好似小鬼

假髮

鬼鬼扮佢

好有心

同鬼哥好似樣

佢好似專登剪咗短頭髮？

矮版鬼哥

鬼鬼好叻女

一跳超有感即刻笑左

應該假髮？

應該假髪 佢依家頭髮都唔係呢隻色

屌個氣氛轉得太快
啱啱喊完 跟住有種唔知自己睇緊乜嘅感覺

鬼

差唔多13萬人睇LIVE

好叻

好叻女

一聽鬼哥啲歌，就即喊咗

只可以話鬼哥跳得真係好型

大家好我是小鬼黃鴻升

好Cute鬼鬼好明fans心

都好呀
鳩下鳩下先係小鬼想要嘅

丸子（三兄弟）

鬼鬼：「大家好，我是小鬼黃鴻升」

到二哥了

Kid好似差d忍唔住

喊死咗

鬼鬼跳完都忍唔住

啲片段真係喊死人

忍唔住啦

係咪二哥自己剪

唉 又成長史
你地話如果呢個係婚禮播幾好

依家丸子段片

哭死

二哥

個錄音

真正嘅兄弟

等你

鬼嘅妹妹之後到鬼嘅哥哥

個相框

忍唔住。。。小鬼呢

已經喊左

愛你卡農

大哥 二哥都到左

見到綠茶講韓文好想笑

丸子 但係少左一個

屌我都係

二哥好似行屍走肉咁

愛你卡痰

佢啲韓文好油膩

留返個位比小鬼唱

搞唔掂 返屋企先睇

無得再俾人話丸子三兄弟

黃鴻升我穿你的打歌服來了

點睇落去

崩潰咗

丸子永遠都有三兄弟

耳環真係唔除

聽到二哥嗌黃鴻升真係忍唔住

喺巴士睇到喊
好彩有口罩遮一遮
要快啲衝返屋企先

睇字都忍唔住

kid吳宗憲留位比佢個下已經流左眼淚

已經喊到癲

佢想喊啦

無諗過丸子係咁嘅情況上台再唱歌

個個講多幾句就已經想喊

望住一段段片入面嘅佢 真係好唔真實

好想再睇佢跳舞佢比起以前真係進步咗好多

冇娛樂百分百d相

好掛住小鬼既笑容

走得太急了
依依不捨 捨不得

每個片段睇少少都想喊

依依不捨 捨不得

不停抹鼻水
對眼睇嘢好朦

d眼淚停唔到

每段片入面嘅佢都笑得好開心

得返漢典一個

得番一個

漢典跳到甩哂

最後

睇到笑中有淚

記得要笑住睇 因為鬼哥話locking 係帶比人歡樂

小鬼跳得好好

睇到即刻頂唔順
唔怪得漢典一直都無up佢地跳舞條片

又笑又喊

個對比...

小鬼走之前一個月唔夠先開始追玩很大都睇到好撚唔開心

鬼哥
仲未接受到小鬼走咗

kid著嗰對鞋

KID同憲哥真係好專業
好盡力氹大家開心

鬼哥話過佢地係米老鼠
永遠嘅任務就係帶比人快樂

著住棒球服嘅小鬼好靚仔好有型

棒球......

真係好興幸好多機記錄住

憲哥啲gag.....
其他人講肯定俾人屌柒

永遠嘅83號

見到陽

喊到好辛苦

楊

「有一種溫暖 叫小鬼」

好暖

唉

痴線...
佢身邊所有人都堅強到爆...

鬼哥 你有冇多謝你自己

等睇丞琳唱不肖

鐙輝哥

有一種溫暖叫小鬼

停唔到d眼淚既 dllm

屁啦

鴻升

拖緊時間

屁啦！！！！！

感覺KID 真係好左好多

老蕭

仲睇緊棒球個part好有型

場外都勁多人

老燒

真正天王都肯出黎

老蕭係學弟

比起老蕭小鬼真係童顏
永遠嘅36歲

竟然有蕭敬騰 老蕭

呢啲真係好好人
真係見真情 邊個留到最後

突然醒起 點解冇威廉既
好想見到佢

咁又唔好咁講,呢D咁高調既我諗真心得吳宗憲想咁做,我諗KID都係要附和
咁唔通修杰楷,坤達果d唔出黎就代表唔係真情咩
每個人有每個人性格,有d人係唔鍾意鋪張

佢....就唔唱啦

咁又唔係既
達達 修杰楷個啲都勁好
但佢地既性格宅啲 唔會出黎

應該有好多藝人有黎
只係冇上台表演姐
李易 六月都係台下

小鬼既好
令佢都有好多真心朋友

好似拍緊食尚玩家

修杰楷唔開心到 今年中秋冇烤肉

表達得唔好 純粹想凸顯羅有幾仆街

啲memo

唔洗提佢
不打擾是最後的溫柔
各自安好

范范

呢首係咩歌?

啱呀，quote一段唔關鬼哥嘅新聞：

「此外，前SMAP的中居正廣也曾與結子合作日劇《白影》，他今早現身富士台節目《Wide Show》，節目播出結子去世的報導，希望他對此發言時，他先提到結子曾與所有SMAP成員合作擔綱女主角，接著表示與自己相關的人去世時，他堅決不對此發言，因考量到事件訊息不確定，以及當事者的家人、公司的想法等等，『不發言並不代表無感，對故人的思念和回憶在自己心中是確實存在的，相信對方一定能收到這份心意，所以我認為靜靜地追憶就好了』。」

不發言並不代表無感

佢地以前好熟

你知道嗎

我講果句就係想講,呢d真係天王,唔係羅同黑人果堆靠痴出名既人
唔會出風頭既地方永遠唔會見到佢地身影

佢講得好好 好多人會問邊個邊個同佢熟咩黎又做咩
佢都認自己同小鬼唔一定係好好朋友 但佢覺得自己受佢影嚮 受過佢照顧 今日就應該要黎

查克拉永不滅

唔該各位

佢仆街就緊咗，除咗佢真係冇邊個會講鬼哥啲咩

但今日就唔好講隻豬啦，都係專注返鬼哥好啲

小鬼就是外星人落入凡間
♥️ 帶給大家溫暖與歡樂

這是 Dear PaPa 畫作告訴大家的

好想喊

蕭敬騰真係好真誠

唔好提啲唔關事既人
多謝合作

無錯 ，佢都講過佢好想為佢唱歌，就係咁簡單

康哥同張立東

憲老爺同kid

雖然總有一天你和我
終將面對別離的時候
能否永遠不要說分手
一路愛到上帝來插手
如果哪天輪到你或我
乘著前往天堂的雲朵
能否撫慰殘存的心痛 回到夢中
留道彩虹

憲哥同鬼哥抱很久要同峮峮講返

youtube 班友都幾on9

肚臍學長

做主持都幾慘 要係咁hold住個開心氣氛

無睇留言 阻住晒

想見你

冇睇留言板

尊重自己既尊業
小鬼都希望大家笑住睇

孫盛希

大家都好敬業

我都係立左眼
都唔知嘈乜9

Someday or oneday
如果佢有日可以穿越返黎咁幾好

Back to me someday

我係諗 someday or one day 我會喺天堂見返鬼哥

有人專登去搞事引戰，之前直播小鬼靈堂嗰陣都係咁

唔洗理

有個傻仔話小鬼留低層樓比老豆供

咁癲

話

酸民要係人地既追思會留言刷存在感真係覺得佢地既人生好可憐

台灣班酸民既口賤唔會輸比連登仔

基本上直播乜都有d on9引罵戰
金鐘金曲都係咁
所以hide左個留言就得

連登仔都唔會踩入追思會啦
最多咪開個post圍爐

我剩係覺得酸民好可憐

都幾撚無聊

楊丞琳唱只能想念你

有啲係五毛，會拉去奶共度，其實就係五毛扮屌小鬼奶共，之後等啲人屌人講政治

我已經喊到頭痛

20萬人睇緊

算錢

耿如佼哥

其他電視台加埋應該有30萬到

曾國城

同一天分手

爆大獲

林凡

隔離海芬
今日睇佢既ig...

香港 2012 演唱會嘉賓

林凡都有去佢同小鬼都有交情原來

笑死

妞妞

笑死竟然講左

滾石

邊個?

笑死 仲要係KID自己講

好彩係kid講出黎
唔係憲老爺又上頭條

佢地有磨過鼻頭嫁

笑死 同一日分手真係好好笑

兩個都係戴帽

咁講法應該仲係大家都比女飛/帽

原來，鬼哥真係好堅，同咁多人都有好嘅回憶

真係好好嘅一個人

但係kid應該同許瑋恩分左手 小鬼先加入
唔知有冇記錯

點解鬼哥永遠都係被人飛

台視都5萬幾

Apple 都有 live

係，但入咗之後又有傳佢哋扮分手

今次佢飛人了

星光雲都 35k

其實點解唔唱鬼哥既歌

會喊爆

應該後面會既

睇緊追思會揮手

獻angels呢首歌俾鬼哥

其實好多係PR公司黎,佢地周圍呢到辣下果到辣下等你地focus係佢地到就過左一日
你會發現呢d人多數係香港大陸同台灣特別多,雖然都多食飽飯無屎柯既人會去附和,但其實好多時候果d咁反人格既人都唔會哂時間係呢d地方耗時間,佢地寧願係其他地方諗下點呃人錢點賺多d
連登果班都係咁,佢地只需要嘩眾取寵去辣慶某一堆人,就令呢個話題起,果個話題起,大家都浪費時間係果到
你諗下現實中有幾多咁反人格既人你見過

利申:以前做過PR公司知道有呢d暗黑公司既存在

而幕後邊個指使,邊個想你日日理呢樣理果樣,放工都無時間諗其他野,你知咩國家咁邪惡去維穩啦

冇鬼哥既扛得住

Kid唔係做帽人嗰個咩？

Alan佢地有黎 應該會唱？

後面有

唔識林凡
不過見到鬼哥演唱會有佢

睇返list後面會唱

有 尾2首歌

見到rundown係後面會有扛得住

邊度有list睇？

佢意思係冇鬼哥份唱

林凡 首一個人生活 好hit
即係 泳兒 感應 原唱版

#116 有 rundown

唉 好難過

感謝

係呀 我意思係鬼哥冇份唱

明白了

再沒有了

滾石搵返自己d歌手出黎依班都未聽過佢地

X 2

可唔可以搵番d真正朋友上去講野

佢班真正兄弟坤達𠴱堆都冇去

班女講佢哋mv做乜9

唔係懷疑佢地同鬼哥既關係 但係咁多滾石既人 好難唔令人懷疑佢地用呢個平台借家咦推自己人

好似係ig打rip就算咁

是但啦，咁人哋出錢出場都要推推自己啲人嘅

係 好失望

有冇人用耳向聽
啲人講嘢會早一秒聽日有人教佢地講乜

電音女團《妮可醬》四枚正妹約小鬼黃鴻升獻聲新歌〈有鬼〉，以黑色幽默口吻唱出現今社群網路世界的膚淺表象，有趣的題材讓小鬼黃鴻升自願下海導MV，還讓《妮可醬》四姝化身高中制服萌妹重溫學生生活；此外，小鬼黃鴻升自己更入鏡與她們大玩5P｢鬼抓人」遊戲！

人地出錢出場地就算係咁又點
有地方懷念佢咪得

所以頭先仲有人話邊個去先有心
個個都有自己方法
呢啲野冇得衡量

卓文萱會唔會上台？

呢幾條友講咁耐

有無人知 會唔會留底呀？

玖哲
應該玩很大結緣？

娛百都有啦
超記得佢個噗

所以話真係唔好亂judge人個mv係小鬼做導演

嗰集笑到仆街

我記得李玖哲上娛百都同鬼玩得好開心嘅

一陣搵返黎睇

好想聽愛的主旋律

首歌都幾好聽

佢個笑聲令成件事更好笑

其實係咪我太敏感

有冇人見到RUNDOWN有楊丞琳無峮峮覺得好撚鳩
真心想屌你老母,有時真係想知佢係咪睇名氣黎請人

不過如果請女方,對佢的確都唔係一件好事黎既
但真係好憎永遠黃鴻升永遠都要連住個楊丞琳

大福都黎咗

係 佢呢首真係好好聽

唔知小鬼睇見鬼鬼扮佢會唔會笑到肚痛

邊集

唔好話峮峮 我以為起碼有多d佢d好兄弟

同公司其實唔出奇，小鬼同幾多人有交流，我哋冇可能知道哂其實
佢出道咗十幾年，個人又好，好似阿福咁佢唔講我真係唔知小鬼有幫過佢

你直頭有病

又唔係你都要睇人地肯唔肯 想唔想上嚟講兩句 表演㗎嘛

笑到癲

上youtube搵，好易搵到，講黑人

今日唔見峮峮既
可能係峮峮低調唔想上台呢

始終楊丞琳係歌手

Youtube live完應該唔會del掛

一黎峮峮低調 同達達修杰楷一樣
二黎佢又唔係歌手

楊丞琳五人幫識左咁耐
上台都好正常

（好過頭先個幾個同鬼哥既回憶得mv)

應該係你太敏感
唔覺得峮峮會上台，搵佢就正如搵佢細妹同老豆一樣

人哋演唱會嚟，咁緊係講歌手先，再講人哋都未必想上去

珺珺未必想share咁多嘢其實

真係有病, 咁都屌

係，係你太敏感

每個人有每個人嘅紀念方法
係咪要峮峮上台喊俾大家睇先滿意？

話明追思音樂會
楊係歌手加佢好友，嚟唱首歌俾鬼歌聽再也合理不過

肯定會

唔比峮峮唔想上？
咪你呢種諗法會迫死人囉

李99喊撚到

Nicky

冇人同佢唱

到底點先係佢好兄弟
係咪一定要係你地識個幾個先係好兄弟
佢同邊個熟唔熟其實fans點知
同埋唔一定要最好兄弟先可以懷念
你地日日都話佢性格幾好幾好
但點解可以你地可以完全學唔到佢既好

係你太敏感 峮峮自己都未必上台
坤達 修杰楷呢啲都同理

你變這麼壯幹嘛

有聲有畫面

終於睇得啦

真 有聲

係囉，有啲人好傷心，但唔想分享俾人知我有幾傷心
但唔代表佢唔痛

咁未必個個都想上堂同人分享，每人有唔同嘅悼念方式啫

滿叔收工

屁啦！我那有這麼醜！

有冇機會睇得返前段...
MISS左頭一個鐘

Live拉返前

Yt可以就咁拉返去前面

Youtube可以

曹格

我應該逃兵

Gary

曹格 我又諗返起鬼哥上台阻止佢

有聲

好耐冇聽過曹格唱歌

好有畫面

哇，唱呢首，喊死

吃牢飯

喺度踩低人做乜鳩
講句想多d佢既好兄弟就係性格唔好？
係咪痴撚線審視下自己先啦

Tears in heaven

跟住手臂會攬鬼鬼條頸笑咁住扮打佢

峮峮應該上去 我愛黃鴻升

tears in heaven

好掛住佢

鬼妹好慘 已經因為驚俾鬼哥嬲佢唱得難聽 冇開口唱純跳舞
仲要俾你地笑佢醜

有聲

依家好似見到每一句 都會聽到佢把聲講一次

以為有咋 唔係想話佢地唔出席
始終仲有公司問題

仲會諗到鬼哥既表情

已經諗到佢大笑個樣

腦係咁有小鬼把聲

諗起憲哥話佢跑去錄音室話佢都想唱天堂有多遠

成日俾人嫌棄

唔知一陣鬼鬼會唔會唱埋一份呢

格格格格我那有

峮峮又唔係歌手
上到台都唔知分亨d咩俾大家
冇理由講自己的感情事

峮峮喺現場/後台/屋企安靜地欣賞都可以了

但真係佢先做得出

大合唱
圖到夢啦鬼妹

曹格唱得好好聽

係 雖然件事好好笑 但佢好似真係會咁做

佢唱歌不嬲正

第一次認真聽佢唱歌 好好聽

話晒金曲歌王

好好聽

你望清楚個RUNDOWN會見到有幾多個係致詞
有時真係好憎可能因為佢唔紅就太少提到佢,任何報導,場合都係

有冇諗過珺珺唔想俾人知感情事

第一次認真聽佢live

坤達都有刺原來

達達都有紋到666

咁你認為會無問到峮峮想唔想上黎致詞咩

紋身

坤達都去左刺青

唔識欣賞
完全feel唔到感情

Kid

坤達都有刺

好險

太陽正啊

kid 坤達 歐弟
連紅隊製作人小葉姐都紋左

如果佢上台
又會有一大班人話佢博出位
尊重下佢哋每個人嘅意見啦

憲哥成日唱既歌

反楊個d仲on9
講到佢做乜都錯咁

小葉應該都真係好傷心，有時諗其實紅隊同小鬼嘅感情絕對唔會比其他人少，話曬拍玩很大日對夜對

係啦 岩岩班女都比人屌到咁 峮峮上台一定唔會係好事

邊個嚟

仲有峮峮

我終於知點解老蕭之前話想黎 但又話驚俾人鬧

岩啊
話左n次啦
每個人紀念既方法都唔一樣

我諗起小葉姐既性格
一定都係好堅強咁忍住眼淚

係呀，鬼哥真係當佢哋係朋友咁，冇咩架子

太陽原唱者，不過佢冇唱太陽

紅隊每個都好傷心

佢地聽日好似復工
個心情好唔同好唔同

睇佢地d花絮都feel到成個team都好似一家人咁

一打膠唔洗找

我睇舊片都好撚憎楊 性格又串又自戀
但佢對小鬼 小鬼於佢 有幾重要 唔洗講啦

其實都唔算少 小鬼多藝人朋友咪好似分薄左咁

太陽

可唔可以大家尊重下
呢到唔好攻擊鬼哥任何一個朋友

你說你那太涼😂😂

老蕭唔會俾人鬧啦佢講咩都好笑好真誠

太癢

聽唔清句咸濕歌詞
有冇人知

我們一直在救你

千那

千娜

千那
逃婚一百次

你說你哪兒太癢

丞琳 壓軸???

其實楊真係好黑人憎又奶共又假
但始終係鬼哥好朋友 出場好合理既

感覺對了

唔係 憲哥kid壓軸

鐘艾晴

都好難唔係既
卓文萱有冇JOIN

正呀

終於有返d鬼哥既歌聽下

升左好多個key 個和音好得意

如果佢唱不曾回來過實喊死

因為鬼哥出事
千那同峮峮做左朋友

係

真係會....

其實千那同耿如有上過娛百好友音樂會

係千那同鬼鬼一樣好痴鬼哥好多年

突然驚醒
我聽live國語係以前娛百練返黎

好想佢join 不過佢都好低調

你說你那兒太癢

不如睇返list 先答

不如樓主pin左個rundown

發現大家都會係間奏位擰去後面望一望小鬼

真

未必個個想睇既

我post多次個rundown

千那件褸

睇依度嘅留言 都燥
點解永遠剩係識屌人 唔識代入人地位置諗

憲哥真係係咁救D想喊既人

骰鬼哥回來

鬼哥在

真係中左？

PIN........

你在

星星面向住觀眾

我都係

屌 直接就喊咗

真係復活就好

明年玩很大 一定會拿金鐘！
一路向北 六週年
丞琳來了 都已經足夠拿

無中到喎好似
憲哥twist到中咗咁遮

鬼鬼隔離個個係咪峮峮？

咸能左.....

香港場嘅信

呢封信真係搞唔掂

呢段VCR睇幾多次都會喊
佢把聲真係好有磁性好好聽

聽到把聲又要喊啦

聽到鬼哥把聲繼續喊
原來佢喺度

呢封信睇幾多次都會喊

其實好希望小豬同蝴蝶都會上台 講幾句都好

李佳穎嚟

落地果下
係唔中星星, 但星星面方向係向住觀眾

其實都幾sad
香港場其實好多吉位，佢之前講過話大家唔黎睇，以後都唔黎香港開

之前睇呢個影像喊到仆街
有冇人知背景個首係歌？

睇返哩段又喊咗

信

人類

癡線呢段真係

佢嗰陣仲有上商台接受訪問

人類。

最癲係條片最後係香港。。。

喊撚死

睇新聞峮峮有到現場

你真係陪我度過

小鬼其實幾鍾意香港

五人幫了

都唔係紅磡

哭撚左

紅館？

紅磡

憲哥講咗紅館....

唱太少佢既歌
明明係小鬼追思演唱會
9-13都係同公司黎宣傳咁

遺照都係香港演唱會。。

就知有人會咁講
所以蕭想唱又唔敢

可能佢淨係識紅館

Someday or one day 都好啱嘅
不過我都好想聽到佢啲歌

咁嗰張相係佢爸爸揀嘅

應該係麥花臣？

鬼哥你幾鐘意香港都好
來生不要做香港人

Kid今日好穩重

呢張真係好靚仔

真......千奇唔好

丞琳啦

五人幫

瑋甯

佢地好可愛

好搞笑佢哋

係啊

條vcr真係頂唔緊 好催淚

佢唱歌ok喎

是五人幫

全部人都上晒台

姖好堅強 做發言人

因為rundown呢段時間係佢發言

喊死

唔得了我 見到5人幫頂唔住

一邊睇一邊喊唔停好辛苦...

瑋甯就頂唔到

五人幫其實係咪一直都有呢個稱呼
我印像好似近幾年先知

手拖手

21 年
真係屋企人咁嘅感情

把聲愈黎愈...

佢地仲未等到鬼哥去佢地個夢

佢真係好叻女

21年都冇錯過佢哋嘅生日，有咁嘅朋友，走咗真係難以承受

CLS點頂呀

鬼哥太忙

五人幫真係頂唔住

頂唔住了

21年感情

係...鬼哥身邊既人都好叻好叻
唔會讓鬼哥擔心

頂唔順啦

只能想念你

又串阿kid

KID

真
大家都好愛鬼哥 為左佢堅強

延續鬼哥嘅正能量

丞琳

丞琳講得好好
就係班人不斷放大.....

你係咪睇緊？

屌同一日

總有人唔鍾意
唔洗理會啦

無錯 鬼哥既精神

同月同日

真係做乜講乜都會被放大

真係好難得
愛情 友情 親情

好似好多野都好巧合

講緊你條撚屌

係
我已經唔會理

主要係d media

其實一個有老公一個有女朋友
唔明啲人點解要放大
五人幫就係家人同朋友

同意 第一日播小鬼逝世嗰陣標題都落丞琳嘅名
可能小鬼自己都知被掛名的痛苦所以先唔公開戀情......

本來就係啊
因為自己經歷過 所以感同身受

楊丞琳真係講得好好
希望小鬼今晚會去夢裡探哂五人幫既大家

佢條頸紅哂 忍喊忍得好勁

佢係訪問都咁講
佢真係好好好

係喎

小鬼自己經歷過點會唔知

就放心去吧..
想喊...

唱呢首真係頂唔住...歌詞好啱

所以點解個天咁唔公平.....

21年嘅友情，點會唔痛

本身以為老蕭會唱依首
但今日既場合 由楊唱適合好多

丞琳真係好勁
由以前偶像派, 岩岩一段話真係完全表現咩係天后級

開過咁多場演唱會唔係假嘅

身體好多人都係問
點解楊丞琳前男友死咗佢咁傷心？佢唔係結左婚啦咩？

仆街啲標題

就 放心去吧
祝你幸福和快樂 自由的飛
有天使在你身旁
就放心走吧
除了記得你燦爛笑容聲音以外
只能想念你 想念你 想念你

喜凡

又喜凡

仲係講喜凡

係咩？

Media就係為流量
講真如果比我揀做新聞，我都會揀天后做

到底喜凡係乜水

憲baby又亂講野
好彩楊丞琳兜番

佢地唔會明
愛情係可以昇華去到友情
甚至親情

超會說謊

他真的超會說謊

憲哥咩事

憲哥做咩撚野

丞琳都叫憲哥唔好提
憲哥可唔可以唔好提

老尷

成件事好尷尬

憲哥發台溫

不要亂講

做乜9

屌你咪再撚鳩丞琳

仲講黎做咩

屌你老母 私底下講就咪撚放上台講啦

楊好撚驚

憲哥咁講，聽日啲娛樂新聞又發癲

炎亞綸

有d明點解jay同憲搞到咁樣

尷尬到仆街
睇黎分手個陣可能係小鬼講先

丞琳係咪改左歌詞

你會找到你的星球？

多謝憲哥搞到佢地聽日又捆綁

佢係咪心虛定點

搞gag搞到咁老尷

丞琳真心叫佢不要亂講

真係唔知點解要上台講

成日爆人野

丞琳同kid不斷spin走 佢都要兜番番去
咁樣對峮峮好唔尊重

憲哥成日都亂講嘢，好似飲大咗咁

屌 沒有

尷尬到 睇黎個公開講法唔係堅
楊驚到

我都聽到
你會回到你的星球

無人舉手

憲哥無啦啦喺度搞事做乜9

007

其實私底下講嘅話駛咩喺台上講話私下講

公開個講法係咩

勁心虛

憲哥一定係9up
鬼琳相處+佢地性格 一定係楊飛小鬼

雖然佢可能想氣氛唔好太傷感
但亂咁講真係唔好囉
聽日佢錄節目，啲狗仔實會問佢小鬼同佢點講

但我又唔覺小鬼會拎咁私事講
可能真係吳9up

就係想搞事

佢好多時真係把口出事
想幫手搞氣氛
又唔諗下...
十足曾志矮
金馬獎同劉華嗰年

憲哥忍唔住講呢個秘密 呢個可能係小鬼心最真實嘅想法
但我地已經永遠都唔知係真家假

如果沒有你

我諗係佢唔想喺呢個場合又提啫

人哋開場先講話唔想人成日放大，唱完憲哥又提起

丞琳係唔想聽日既新聞又係依個頭條姐

應該係憲9UP想搞下笑
但楊就係驚講到咁會被人誤會 又寫新聞 所以唔接哽

咪楊飛小鬼
因為個圈子唔同相處唔到

Hey 我真的好想你..

真，冇啦啦跳左制咁
唱之前都極力澄清，仲要講幾次

因為丞琳工作繁忙 有偶像包袱同顧忌 同未入娛樂圈的鬼哥越行越遠 丞琳提出分手

憲哥真係

聽得出佢唔想搶左個focus

楊接唔接都會俾記者亂寫
憲哥9up都睇場合啦

我對鬼哥情事既印象
佢唔係被分手就係被綠
今次叻仔啦
學識飛人了

佢同楊都有一套講法
真相係點得鬼知

都分咗手咁耐 人都走咗
分手原因仲重要咩

不過好彩佢9up係講當年分手理由
以為佢神神秘秘要講啲更痴線嘅嘢 咩men’s talk

仲要都人已經走左
雖然唔知係好話定壞話 我諗係偏向後者
提黎托7咩真係

已經估到聽日新聞係咩標題

炎唱歌真係麻麻
尤其聽過老蕭唱呢首歌

岩啊 人地嫁都嫁埋 各自都有新生活
講番舊事真係好尷尬

楊都好識做啦

我都聽到提心吊膽

其實廿幾年前既事 重有咩好講

有啲唱K feel

咪係 佢地既關係係家人

仲要甩beat

好多年前楊講過佢出左道圈子同小鬼唔一樣，兩個人愈來愈少見，話題愈來愈搭唔上，佢自己亦因為剛出道好大壓力久而久之就分開左

佢把聲勁唔穩

你問下啲記者，佢地真係好垃圾

仆佢個街吳宗憲嗰段真係好撚嬲
丞琳一開始先講緊佢哋嘅友情
個尾又俾吳宗憲兜返落去講初戀
靜靜雞完咗佢咪好囉

唔知點解好似冇咩感情

佢都十幾年冇唱歌啦

做新聞嘅人就係要咁
真係好黑人僧

笑咗
仲要前面唱嘅都係唱得嘅人

佢好似有keep住出solo

唔係有出碟咩？

佢好似上唔到啲高音

勁似醉酒廢老9up

唱完都已經想走
頂佢，依家又講

都唔明佢咁好仔點解情路咁慘

又講

不是第一次說錯話

乜料仲講緊

憲哥：反正我又不是第一天說錯話

楊都好識趣
唔想自己又成為焦點
話交俾下位上台

氣氛冇撚哂屌你老母真係

兩個比說錯話

佢自己都自己成日亂咁講嘢啦下話
知就好心收下把口啦

係咁串炎

佢係咪又飲大咗屌

比說錯話

易哥

憲哥做乜事 係咪醉左 溫溫馨馨結尾唔得咩 呢種場合唔知會唔會再有 點解要咁樣 丞琳已經好小心 重複又重複澄清 玩梗重要一d都唔好笑 睇到火都嚟埋 聽日報紙又會亂寫 又唔係唔知d人敏感 係同學係女方初戀係家人就這樣而已....想佢地點啊

炎亞綸都唔撚想理佢

咩料

Sandy換一換憲哥啦好嘛

做咩串人地

成日拉走個話題

炎亞綸好正 串到

比個機會炎亞綸講下同鬼哥一齊既事好過啦

Kid已經hold唔住憲哥

啱呀 丞琳本身仲要hold住情緒唱歌

炎亞綸幾搞笑

我仲等緊聽

老蕭神到可以將人哋嘅歌變成自己嘅歌
有幾多人夠佢揮
只能想念你都係得佢自己唱到

易哥把聲震曬

無乜follow佢
淨係知佢曾經係飛輪海

小鬼對每一個人都咁溫暖

佢轉做主持的確係好既選擇
睇佢36題 先發現佢口才好好
成日串國師

佢個人都不錯的
佢講野好識大體
之前有屌d記者係小鬼靈堂太誇張

鬼哥真係好明所有人

你要不要教他們呀？
屌又有聲
點解個個講小鬼講嘅嘢都有聲

可唔可以用777換番鬼哥番黎

我明 但佢真係嚇到成個人震咁

唔明
又俾位酸民聽日鬧丞琳同峮峮

我諗起佢地同鬼爸過中秋
易哥之前煮小鬼最愛既
客家小炒 俾六月拎去靈堂

係喎 我冇乜睇佢唱歌同做戲
印象中飛輪海個堆就係唔太識唱歌

好了

炎算係全方位啦
唱自己歌都算唔錯

只有玩遊戲既kid先壓得返住

炎p
佢講野一向好同關心社會
屌記者係太誇張係好多人心聲

憲哥落台啦

只有kid同鬼哥一齊先壓得住

憲哥係咪以為自己做緊娛樂節目呀
屌

佢係屌啲人去埋驗屍個地方太過份

鬼哥招牌表情

急急腳咁落台 幾驚個話題

仲要分手都分咗18年

作為曾經嘅飛輪海粉絲 表示
你係啱㗎.....
但炎亞綸最近主持真係okay

Fans

不如叫Sandy出黎頂佢啦屌

佢太想令個氣氛唔好太傷感掛
定佢真係飲醉咗先上台

我想睇李易講多啲啊

氣氛錯撚哂真係 大熱門咩依家

鬼哥高二分手
高三都有新女友
根本就冇新聞講到咁留戀

吳宗憲死l番落台啦 以為自己好幽默

有冇人開定12

其實傷感咪傷感
唔洗刻意搞gag，又唔好笑，又尷尬

其實無問題喎
佢就係唔想場合咁悲傷
就算小鬼都唔會想....

痴線！ 條片即拍即影咁有效率嘅

高三係卓文宣

地球上最浪費的一句話

前前後後佢都拍過勁多次拖

好似好快就同卓一齊左

以為佢要講丞琳係咪佢最鍾意既女朋友 嚇死

除左楊丞琳個PART做效果過左龍
其他PART都無咩問題

好掛住你啊黃鴻升

唔知有冇10次

其實都好

呢樣都仲好啲
話佢仲鐘意楊就真係放送意外

fans都好叻 笑住講再見

一路都覺得係楊丞琳死l都要提起呢段感情

兩樣都唔好
對楊丞琳 佢老公 鬼哥 峮峮都好唔尊重

娛百成日提
不過算啦 過左去

都唔明仲要屌咩
要悲傷有幾難
要強行隱藏自己既情緒令其他人開心啲其實好難

仲講楊丞琳

佢地講完未....
好啦

佢依加好小心講說話 唔好怪佢啦

其實都唔係 有時係記者係都要問 咁姖地都無遮遮掩掩 就變到好似成日講

佢愈叫人唔好提
大家就愈提
佢唔講未必有人成日拎返出黎講

之前娛百有講過
佢一怕醜就會成條頸紅哂

靜啦吳宗憲

屌 憲哥講乜都要提丞琳 好撚煩

KID都串尻佢

吳宗憲係咪係後台頂唔順飲醉酒high大左 冇啦啦搞串個音樂會

Kid都叫佢唔好再講

佢係一情緒激動就會紅
一想喊就會紅
好多時佢演唱會都會爆紅條頸

我就從未見過小鬼自己提起

北風與太陽！！！！！

「我們扛不扛得住？」

北風和太陽

答應我，未來你們也許有了自己的生活，無法像現在一樣常常出現，別忘了，我們的快樂回憶，我也答應你們，無論我在世界哪一個角落，我都會用我的音樂我的作品陪伴你們，無論你遇到什麼困難，都有我陪你度過。

鬼哥先唱到嗰種味道

呢首

其實唔係楊丞琳提
係節目有rundown
第一次爆出黎既都係憲哥
楊丞琳果陣做我猜
丸子黎上
憲哥話丞琳係後台講小鬼同佢拍過拖
憲哥拿上黎公開講

我都覺

黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（12)

八三夭正能柒到

開定

溫暖的太陽

你真係未見過？不如上YouTube search左先

應該唔止啦

阿璞唱功好得

心甘情願為了你瘋狂

中學都好多次啦 仲要入左娛樂圈咁多正女
岩岩都爆左KID同佢同日分手 個陣又唔知係邊條女

妞妞？

天氣女孩啦應該係

我不是空笑夢

第一次聽到吳宗憲隱晦認錯
死死地氣自嘲講自己講錯野唔係第一日既事

出面啲poster同佈置都好催淚

結他係咪冇收到音

23歲時上節目話拍過6次拖

丞琳之前都拍過2次
丞琳之後就卓文萱

以前娛百訪問問類似既問題，小鬼好似比九定十既手勢

勁好聽

細個就咁靚仔 人又warm
拍得多拖完全唔岀奇呀

鬼哥真係好多才多藝

第一次聽 覺得幾好聽
原來小鬼ge歌

憲哥宣傳埋自己品牌

鬼哥有好多歌好好聽㗎！！！！

老mk早死早著啦

玩很大 團隊加油

小鬼個版本好唔同
都好好聽！

可以聽下小鬼原唱
首歌好岩佢唱

擁吻